希望呢個POST 發到出去 機場入面部分台手機０信號 有消息指會好似６４咁熄燈屠城

走定唔走，好多人未決定
但有人已經寫緊遺書